周綺萍咩背景？

人事顧問指大學畢業生空缺跌幅嚴重 較沙士時更差
受新型肺炎疫情影響，本港失業率創新高。中原人事顧問公司董事總經理周綺萍表示，市道非常淡靜，大學畢業生的職位空缺減少最少一半，下跌幅度嚴重，比沙士時更差。

周綺萍說，疫情令商業活動近半停擺，今年招聘活動下跌很多，預料畢業生今年找工作很困難，最受影響的是零售、酒店、飲食、旅遊及航空等，其次是金融銀行、房地產，及商用服務。

周綺萍表示，今次疫情影響的行業覆蓋面大，影響持續多久，取決於本港、內地及外國疫情是否受控，及疫情引致的經濟收縮能否有大反彈。她表示，如果疫情之後，環球經濟出現衰退，市場淡靜的情況將持續不只一年。

周綺萍建議，應屆畢業生應在未找到工作前先進修，或者先做兼職等工作，亦要調整薪酬條件等期望，預料要有心理準備，入職薪酬可能下跌兩成至五成。

習近平：不容觸碰“一國”底線

在熱烈的掌聲中，習近平發表了重要講話。他指出，（廢話）

習近平表示，（廢話）

習近平對（廢話）

習近平認為（廢話）習近平指出（廢話）

習近平希望（廢話）

習近平最後強調（廢話）

其實我想睇有咩趣緻回覆

G

垃圾